Queen傳記電影《波西米亞狂想曲》釋出Freddie Mercury定裝照

由《X戰警》（X-Men）系列導演布萊恩辛格（Bryan Singer）執導的「皇后合唱團」（Queen）傳記電影《波西米亞狂想曲》（Bohemian Rhapsody）在兩週前確定了四位團員的演出卡司後，即將準備開拍，而今天則率先曝光了首張定裝照。

此片在去年 11 月選定影集《駭客軍團》（Mr. Robot）拉米馬利克（Rami Malek）飾演主唱佛萊迪墨裘瑞（Freddie Mercury），而他回憶起第一次完成化妝與造型後，打開眼睛看到鏡子裡的倒影，讓他深刻感受到這是一個非常堅定的時刻。

以經典名曲為片名的《波西米亞狂想曲》將從皇后合唱團在 1970 年成團後開始說起，直到佛萊迪墨裘瑞因愛滋病併發症過世的六年前在 1985 年的 Live Aid 演唱會。拉米馬利克還透露，電影當中的演唱除了會使用佛萊迪的聲音外，也會使用他本人的聲音。

咁鬼似既

岐視gay 佬之前
望下Freddie Mercury, 張國榮
再週望下自己

可唔可以列舉啲未死嘅例如樂壇大姑媽

好期待希望唔好爛

黃耀明

正喎

話說Morrissey都有套傳記電影

I don't wanna die, sometimes I should never been born at all...

呢套野講左好耐 終於開拍
應該搵左好幾個人演freedie
但係最尾都比人放飛機
其中一個原因係因為老屎忽brian
想套戲唔淨止講freedie死前既事
仲會講埋死後 queen點樣生存落去 點勁法
想幾queen起死回生
算吧啦 其實無咩人想知 queen之後係點
其實唔會有咩共鳴 同 討論價值

開頭搵Sacha Baron Cohen，佢樣同身型都似到足，但因為對劇本想法唔同所以退出左

好難演到佢種舞台魅力

好似唔係呢個原因，係brian may唔想套戲講freddie比人屌屎忽搞gay呢d事，但波叔想將queen好事壞事都拍出來，所以先搞咁耐又換角又換導演

一個GAY佬去到咁有成就係好值得尊敬

你喎

Is this the real life?

即係你都係GAY佬

媽媽咪呀

唔搵Paul Rudd?

每次聽dont stop me now 都好熱血！

這是替身攻擊！

其實宜家queen既演唱會依然好有質素

實力比宜家啲後生歌手真係高兩班